中文科刪聆聽同說話 點解英文科唔刪oral 同 listening

支持果班 可唔可以刪埋oral同listening
等黃絲接觸唔到外國勢力

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

直接取消英文 學普通話